【頂你越南人】隨口問個問題 搞到我流馬尿

前兩日懷住好撚複雜嘅心情返越南探親 ，玩就真係冇乜心情架啦 ，係叫做儘量同人講下香港嘅情況。

見到之前有幾個人都提過呢個group，於是PM 問佢呢度有無連儂牆，跟住就有以下對話：

佢話西貢有搞《十年》放映會

河內有連儂牆，胡志明市就唔清楚

越南人都係受共產黨控制，無民主無自由，黨員好撚有錢人民就食緊屎
突然間一句Heung Gon yan ga yau，叫我哋唔好沉
屌我聽到已經濕濕哋...

越南人自細被洗腦，要愛黨 ，但香港嘅示威俾到好多力量佢哋

香港嘅年輕人教識我哋點樣爭取真正嘅自由同民主

好多越南年輕人大開眼界，呢個亦係我哋5年前雨傘果陣成立嘅目的

Hug Heung Gon yan, from Saigonese with love

屌你屌你屌你

【913 八月十五】 金鐘悼義士

頂你係出面食緊野都睇到眼濕濕
香港人加油
越南人加油

V CONNECT